山竹去 亦上班

黃埔美孚金鐘灣仔新界九龍
沒有巴士小巴只好走千里未算甘

咩歌？

弱 ?

btw 標題打錯字

應該係 山竹至 亦上班